（何妖系列）何君堯墓碑 改自：女校男生

何君堯墓碑 我細細聲起給你
兩老跣落地 啊仔執骨執到死
南邊圍遊戲 過後無錢比
來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地
大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花
何堯尚有條數 沒有清還
黑警怎麼撐
提及他 連墳頭亦會花
將屍骨也挖了
逐塊偵查
誰料都是你媽找你聚一下

誰和誰認真不得了
黑警跟勝和夥呀堯
但說到錢頭上會發燒
兩老突然大叫

P